支持華為開發新系統對付美國 愛國愛港新聞報導 〈蕭若元：愛國愛港新聞台〉2019-05-20

支持華為開發新系統對付美國 愛國愛港新聞報導 〈蕭若元：愛國愛港新聞台〉2019-05-20

屌你老母一嘢打撚爆個Moon

燒山

聽完蕭生的歌聲,非常振奮,感受到祖國的偉大